集中！集思廣益！今日黑警記者會務必、務必要問嘅問題

1、唔好問有無死亡個案，問有幾多個危殆、幾多個重傷、幾多個輕傷，無資料喺手繼續咬佢警方無可能毫無相關記載，要求佢喺某某時間前交資料

2、唔好問佢警例、唔好問佢現場環境係咪唔容許，直接指控傳媒、醫護不得入內，警察可以為所欲為毀滅證據，居心何在？佢一講警方執法乜乜柒柒就彈返江狗講大話警察醫院打人嘅黑歷史去講黑警信唔過

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

問佢831車入面你話佢地喬裝係暴徒，咁你點解打完唔拘捕，點解會打完就走左，即係打人係咩標準
係咪一句專業判斷就可以封左個車站唔比人出入

補充：點解會去咗對面月台打？如果所謂暴徒去咗對面月台你憑乜認佢出嚟？唔係問警方道歉！係要求警方先道歉，後停職。
唔係再問會唔會道歉，係要求佢道歉

佢唔道歉即係拒絕道歉

先唔講呢單，北區醫院斷正班狗都冇撚道歉過

跟住質問佢呢單唔道歉，嗰單又唔道歉，警方係咪唔會為任何失誤道歉？要改善唔係道歉，唔完美都唔係道歉，叫警方唔好打橫嚟講。咁警方係咪一個自大專橫嘅組織？

推

咪以後話罪案現場封鎖左就無傳媒可以入去
點解話係罪案現場但傳媒問個陣佢答唔出係咩罪案，係咪可以無根據咁封鎖任何地方唔比任何人出入
點解會延誤送院成三個鐘
憑乜野唔比救護人員出場

明報尋日：你點知唔會打錯人？
rthk尋日：你打錯人會唔會道歉？
試下好似rthk咁一條問題包兩條

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

已成事實既事情唔好再用是非題黎問，因為班狗1200%否認。
所有事實要陳述，好似琴日rthk咁，速龍喺地鐵內打市民（留意翻，示威者都喺市民）係絕對既事實，佢地冇得抵賴既情況下可以抱有一絲希望佢地會講錯野！！